而家呢一刻 我地應該將個訴求改做要求解放軍入城

經過咗811 大家都睇到警方行使既暴力去到咩程度

香港市民已經對於香港警察維持治安既能力同自控能力完全失去信心

所以我地應該強烈要求中央政府派遣解放軍嚟香港維持秩序避免警察政府既形成

我地可以發起遊行 口號改為要求解放軍代替香港警察維持治安表達我地既訴求希望特區政府同中央聆聽香港市民既訴求

而我地亦都可以吸引到一班深藍絲加入我地既行動喺鼓吹解放軍入城呢方面 我地係企喺同一陣線 加大我地既聲勢減少社會紛爭

想當年吳三桂引清兵入關 今日我地都可以做返同樣既事

到時會係解放軍同美軍鬥快入城

以後我地既口號就改叫

拯救香港！
老解入城！

支持老解

究竟我哋係想以攬炒脅逼而贏
定純粹爭取攬炒
希望大家諗下

如果唔爭取又點樣令政府覺得有威脅

頭先睇蘋果直播，
有班人喺禁區前面set防線，
仲要同啲旅客發生口角，
其實有冇需要做到咁呢？

真係需要解釋畀旅客知係政府唔畀啲機起飛

我真係諗唔明點解要阻止人入禁區

本來想屌會失民意
但個原因係警犬不受控又ok

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

咁點解要塞鐵塞路呀

我哋已經做緊好多嘢增加管治成本，請繼續

其實邊個真係想攬炒呀，只係我哋無得揀，輸咗就會比人清算全香港

咁請你解釋一下曲直難分咁主動要求解放軍入城點令我哋贏
係香港人完全冇對等武裝力量制衡下，唔係引狼入室畀解放軍清算全香港

解放軍唔入城就唔會比人清算咩，只係想攬住一齊輸啫，起碼都好過淨係自己人比人送去集中營

而家警方清算緊啦 我地就係要求解放軍入城 因為警察已經失哂控喇嘛

你情願俾香港警察政府清算定解放軍清算？有啲野長痛不如短痛 再者 老解入城中國肯定傷過香港

出面一日到黑話要攬炒 而家咪就係加速攬炒囉 唔好得個講字

明白，即係你係純粹為攬炒
咁我冇嘢好講啦

on9

喺度講好啦，其實我對成件事越來越悲觀，但係又唔敢講，怕會令其他人無咗團火

居民同旅客點同呀？
你分唔分到？

本身可能啲旅客返到自己國家，
都仲可能會讚賞香港示威者好文明，
而家係野蠻囉！

飛機唔起飛嘅責任係喺政府度

我明呀巴打
當真係毫無轉機時我都支持攬炒
但我哋未輸㗎
香港人，頂硬上

咁居民唔使返屋企咩

雖然我都認同做任何行動都需要令人明白係政府既責任，不過我覺得要諗清楚做咁多行動既目的到底係乜，純粹增加管治成本定係宣傳定點樣

旅客除咗飛機仲有咩方法返自己國家丫？

香港塞地鐵，可以搭 的士 巴士 行路
你叫旅客行路返外國呀？

而你到宜家都未答我宜家咁搞示威者既形容會點

由其是係讀中史既人，特別清楚對手既恐怖。

好多人仲覺得有希望係因為佢哋仲未搞清楚對手係邊個，所以希望大家要開始反思成個運動既目標同埋走向，要知道自己同邊個抗爭緊，要keep住長期集中唔好失焦。

雖然看似無可能，但係我相信香港人總係可以將不可能變成可能

智障

主動要求 攬炒唔到

咁又係既，所以不如建議由今日開始乜野都唔好塞，淨係派傳單派到政府投降啦